（蝴蝶效應）陳同佳案演變成一國兩制崩潰

一切，由一對MK仔女在台灣旅行開始說起。。。。。。

一頂綠帽

然後一個搵錯流馬尿議員爭取公議的伸訴

再然後遇上一個擦鞋，擦到痴左線的癈老高官

再遇上一個想做小皇帝的組織

之後配合不善辭令的法例推銷員

突然又令到幾個鍵盤戰士派傳單

然後愈來愈多鍵盤戰士加入

然後全港人都加入討論，所有領事館人員，商會，律師公會加入

然後無視100萬人反對，繼續三讀

美國出手Trump打比習

然後200萬零1人反對，中信大廈圍困，及老師爆眼，展開運動聚幕

野餐活動

開花活動

連儂牆

7.1 闖立法會

8.5 第一次大三罷

10 月緊急法

之後台灣大選小英大逆轉

送中條例終於撒回

年尾簽中尾貿易協議

肺炎降臨

中共強行訂立國安法

一國兩制正式完結

最後演變成ww3

綠帽 > 地球大爆炸

BTW ，自首未呀仆街

又係條佳仔
不如轉下角色啦
陳希佬彩色啲

陳同佳條仆街就算投胎1000次都冇諗過自己引發左WW3

唔推正一狗「行動POST」

524 CWB Sogo大減價！周末好去處！

呢個真係歴史級教材

解鈴還需繫鈴人

佳仔係救世主

關9事咩
共產黨一步步蠶食香港自由寫晒係agenda ga la

《巴別塔》劇情即刻被比下去

其實一早崩潰緊，係佢加速咗個進程啫

呢個咪歷史教既遠因、近因同導火線囉

我係 佳仔 真係拍返套 蝴蝶效應2
一定爆票房

歷史地位同呢件事一樣

當立左功
佳哥分分鐘做政協

好奇想知
國安法後
陳同佳算唔算顛覆國家政權同安全

佢就係係個agenda入面
咁都勁呀

之後肯定好似陰陽路咁

有排拍

What is butterfly effect?

突破盲點，佢就係KEY

好似打機 D 道具，唔通，係 祭品 ?

好多嘢，如果有少少偏差，個結果已經好唔同

仲有背後送綠帽果位綠帽俠

好似工聯會咁殺人放火起家

俾成為2019風雲人物,一個年青人錯誤價值觀可以破壞成個地球和平穩定。絕不個小看少年人,今日都可撥亂反正。

陳同佳 一名字, 已經寫入歷史

綠帽俠

其實係國家特務，你懂的

佳哥，一個影響740萬人命運既傳奇男人，用生命影響生命

笑死
人地暗殺咗個皇儲先搞到一戰
陳同佳一頂綠帽就搞掂

被選中嘅細路
破壞呢個世界

9唔到撘8
共產黨要借口，求其話個的士佬屌9個黑警老母抄佢牌，一樣可以立辱狗罪

係美中貿易協議！

如果這一秒鐘你跟我講你不愛我

【預演獨立】香港共和國成立一刻，你作為香港國民應該點樣歸化成香港籍？

［行動post］524 出去行街嘅入一入嚟

我便引爆世界大戰

月經po

wiki有冇佢嘅條目

陳同佳效應

本來佢一早番台灣仲有得停 但而家已經太遲

標題應該係

港女派帽演變成一國兩制完結

唔知管爸爸有咩感想

根據上述資料,陳同佳對一國兩制利多於弊?你認同嗎?

成鬼日話陳同佳陳同佳
根本要收赤化香港大把藉口
係屌都係屌港共而唔係屌陳同佳啦

心情唔靚

因為佢私事搞到咁撚大鑊，佢應該O晒咀

如果最後立國係咪變左國父

不過佢只係個藉口, 真正原因恐怕係任正非個女比人捉左, 習帝要還手, 在香港捉返外國人先要引渡條例. 叫做交換人質咁樣 (D恐怖份子大佬諗野都係差唔多)

然後, 跟住就變成歷史了....

潘曉穎算唔算現代版斐迪南大公？

自唔自首又點

這件貨是made n HK 嗎？ 是正貨嗎

淋病慧眼識新星
諗住借佢過橋
點知佳哥有D運仔
唔駛去台灣踎監仲係香港嘆緊

過到台灣變英雄
莫講話特赦佢
雖然香港死但救左成個台灣

呢個只係借口

留名睇條女個肚其實係陳同佳既

其實佢只係加速左1-2年姐

本身國歌法, 已經係要拆一次立法會
之後一樣有長期抗爭 >> 國際戰線 >> 國安法

呢兩年畢生難忘

第一次世界大戰嘅導火線都係冧友
不過當時係冧咗嘅係奧匈帝國嘅太子而唔係MK妹

一出世已經注定咗佢嘅命運

以後唔洗教啦

佢犯咩錯

X佳仔 陳X佳
X=?

[文長慎入]中共已經｢哂冷｣，香港人選擇下注還是下跪？

睇過一篇野講再早d就一因為爭5G 生意而起

一篤精引發世界大戰

push

最訣戰南海

殺人喎師兄

咪又係射野搞出人命

歷史真係一個輪迴

大粒墨支那落嚟

同塞爾維亞大公俾人暗殺差好多皮

721

可能啱啱先屌完女

冠希

最後佳仔喺肚入面纏頸、自殺？
然後香港繼續温水煮蛙？

佳仔返到香港先殺人既話 成件事已經會唔同
真係蝴蝶效應最佳教材

A

正式宣佈今世紀MVP

年年考第一

侵侵連任 天琦英雄式回歸

其實佢咁做仲好，令好多香港人可以及早覺醒
冇呢件事發生到今日仲有好多港豬仲返緊支那吃喝玩樂、玩抖陰

佢俾人戴帽 算啦

最後演變成ww3嘅話就真係正

另一邊食蝙蝠食到冷戰

其實就唔關事, 不過0個條仆街幾時先死番去台灣承擔自己的責任??

一切由綠帽開始

仆街嗰個係隻臭雞父母走去民建聯
衣家死撚咗去邊？
出嚟幫個女申冤未？
陳同佳殺完你地個女係到日日同個牧師搞基搞到好開心喎

陳同佳累幾多大戶跌咗幾多億？

只有利，無幣可言

做咩又催我
今日甩多左條頭髮心情唔靚
自首嘅事 下世再講 88

就算無佢 都仲有千千萬萬個理由做 面對現實

佳佳最近幾好嗎？

如果之後仲有歷史學
一定會提一提佢

真係想知陳同佳諗緊咩
成就get?

屌人條女 打個冷震就震散埋一國兩制

如果被殺果條女搵泛民 件事會唔會改變

MK妹比人謀殺，一屍兩命好失禮你咩
個BB絕對係WW3第一個無辜受害者

一國兩制從來都冇存在過
何來崩潰？

難聽啲講
如果唔係佢呢單嘢
大部分香港人都仲係做緊港豬

唔好意思，借一借個位

前線歷史老師希望各位幫手CLS

奶共既歷史老師條片都47K，你唔係唔撐良心教師果條片呀？同我入去cls

所以搞到中共倒台都唔出奇

點樣記載
香港建國因為陳同佳有綠帽?

就係呢條大粒墨

史記 ：綠帽之役

武肺都有份
唔好入晒佢數

佢其實係咪俾人軟禁緊？

一開場就見到篤精？

嗰個係未來人

推

唔好睇小自己嘅能力 每個人都可以改變香港嘅歷史 加油

同林維喜案有啲相似

「2018-2020年間，陳同佳綠帽案為香港帶來的利多於弊。」你是否同意此說？試參考資料一及二，並就你所知，解釋你的答案。

終極plot twist

因為懷孕週數係用上一次經期推算，所以唔一定準

個主角最後縮返入老母個閪勒死自己

今日心情唔靚

佢姆篤精 射醒哂全球人
條友應該扑左好多次, 應該夠七十幾億
一人一粒夠分

林維喜案只係導火線

任正非個女叫孟晚舟

佢個仔本來都姓孟，一仔一女都唔跟自己姓，係咪好妙？

因為佢老婆就係中共元老個女，任正非只係木偶，佢老婆先係渣權果個。

捉左佢個女自然好大鑊，絕對唔係民營企業問題，所以習帝先出手。

香港本來已經港豬遍地，點知搞一搞，全民都光時五缺......真係(香港)民族覺醒了.

薩拉熱窩槍手，奧匈、德帝用戰爭阻止分裂，最終都係四分五裂。

[文宣方向]利用武肺解決惡安法

咁小事軟禁唔係掛
佢都聽晒話啦
你要求民主自由就唔同啦

振翅未完 天滅中共

一國兩制崩潰

係因為反送中，動搖到某國政權嘛
你估佢唔驚呀？

同佳牌催化劑

史稱綠帽之亂陳同佳必成風雲人物

估唔到陳同佳呢個名會載入史冊

可唔可以唔好再沖出嚟懶醒

不嬲歷史都會記載有一啲小事引起嘅社會事件

一條𡃁仔攬炒成個香港

其實冇人屌陳同佳
講嚟講去都係前男友中出引發蝴蝶效應

兩會之後 依家歷史軌跡已經定左
港中必戰 不論結局係點 都必然會牽引美中/美台既形勢
如果香港贏 一定會開啟亞太新時代
佢已注定要改變世界
陳同佳效應可以仲有排update

陳同佳心諗等埋WW3完先返台灣

歷史都有教你咩叫
近因 遠因 導火線

歷史好多事件都係講借口
而嗰個借口就係個導火線

wow.

試題「嚴重傷害了陳同佳的感情和尊嚴」

ww3都來了, 一篤精就搞到咁大件事

差好遠

三戰隨時嘅reset成個地球，勁過一戰好多

唔會，
一次性送台灣引渡協議都會被港共用左送中惡法修定

一條精蟲同卵子結合引爆WW3

cls

究竟派帽男係咩人？

已經唔重要

變成一單普通兇殺案

最多佔新聞時間10秒

係。 同中共遲早一戰

點知原來係高尚情操中共派去激嬲仆佳

送佢去台灣殺女 再逃犯香港

其實件事係由2015年底開始

點解武漢肺炎降臨都入陳同佳數

出左3集 應該係4

屈定先冇錯既

今鑊寶係多撚謝綠帽佳

依家香港建國同滅亡只係一線之差

都夠佢入歷史書啦

比綠帽佳仔嗰個男呢？

係就好笑

開戰關貿易戰事多d喎，香港頂多只係其中一個誘因，仲差個導火線

所以大家派帽比人前諗清楚

佳哥跟本俾人借刀 支共要爆 咩理由總會要爆

但咁多俾人帽左既 冇個識反撃

佢做咗港男一輩子都做唔到嘅事情

個主題係復仇同公道 唔似某啲香港人剩係識供樓

最後導致中共滅亡

都只係一對mk小情侶

相愛相殺

精子效應

gender studies new topic

派帽撚真係世上最自私行為

因為支那折墮到出生化武器。

派帽會造成社會問題

錯呀, 係一頂綠帽令支共滅亡

佳仔咁就歷史留明
好多戰爭起因都係某個軍人殺咗人哋個平民
佳仔就係平民殺平民啫
差唔多啦

歷史上一定有條友個名

貿易戰開始時未有陳同佳案喎

武漢肺炎死左咁多人 陳同佳有無責任

貿易戰開始左3幾個月後，加拿大拘捕慢慢周，送中條例就開始

丟掉幻想, 大把和理非驚死 + 黑警戒嚴, 講大遊行果D只係一廂情願

請廣傳[巴士人鏈]
限聚令豁免排隊, 黑警分唔到你係咪真排隊搭巴士
主力部隊集中去頭站, 只要頭站架架車滿載, 中途站上唔到車就可以排隊組人鏈
排到累去黃店抖吓, 差完電再排過
畫面夠靚, 岩哂和理非, 有機會上到國際頭版

時間無多, 認同請代開post及分享給身邊黃絲朋友

佢哋係南海真係差擦槍走火

搞清楚先，呢d係叫骨牌效應

個邊而家戰雲密佈，唔係無機會

一直都冇兩制

你有料同費廸南大公並列歴史嗎？
個mk就做到了

佳仔 係咪仲係安全屋爽緊

兩制有無唔到香港人話事，外國話有就有，話無就無。

被選中既少年

時空旅人會點去拯救潘曉穎

證明支共誠信何其脆弱

關陳同佳咩事？
唔殺都殺左啦
係潘生潘太錯
你死左個女關我地香港人咩事？
當生少個囉你老母臭閪
點解要成個香港陪你死呀

同陳同佳拍拖前溝咗佢

漏咗世紀恐襲721

睇咗咁多套穿越片
到最後陳同街都係會同潘曉泳相識
結果 佢都係會覺得自己俾人綠左 都係要殺左佢
612都係要攻入立會

陳同佳案只不過係幌子
777 做得柒姐

常見劇本係時空旅人成功殺左姦夫，點知自己俾左綠帽陳同街戴

溝左佢有左但條女同陳同佳之前已經識陳同佳諗著追條女知道有左殺左佢事情冇改變但你就係果個綠帽人

有冇諗過一早已經冇係200萬+1
係199萬2千+8千零1 (8000+ 屍體發現)

雖然唔想果8000人係，但好難唔聯想到
亦應該唔止8000人。。。
而且仲有6000+ 位手足被捕

200萬+1依個數已經係差唔多一年前。。。

個姦夫先係無明英雄

呢條友自首未呀

有疫情, 不了

十分似千古罪人様

可能係未來人參考左未來戰士

btw潘生潘太去左邊 一d聲氣都冇
完美演繹咩係condom

直頭勁過奧德賽

侵侵連任，構築日台大型防禦線，走火打落支共機，維尼宣佈武統台灣，但話口未完北韓投美同南韓統一，唔小心一支核彈轟左去中南海，全部支共死既死，走佬既走佬。
各省宣佈獨立，打餐死，但多數係口水戰。美國佬攞番勢頭都唔再郁。
Ww3就咁完結

講咗幾撚多次係叫漣漪效應，唔係乜撚野蝴蝶效應

將來變左歷史科題目
佢真係威到盡

嚴格黎講，一切由中出個位人兄講起

你見依家政府用疫情打壓市民 (公民党仲要支持)
呢D 真係唔排除係支那係實驗室拎出黎清洗人口，你睇 777 ，完全唔驚自己會中招

唔好再攞陳同佳打飛機啦推多啲524 好過啦

心情唔好 不 了

貿易戰根本係想走數，五月都唔係買咗好多農產品

唔關事，歷史必然，無陳同佳一樣有李同佳黃同佳，極權的本質就係咁。

咁就睇下邊個地方會成為下一個薩拉熱窩/波蘭

三戰起因係一督精

612呢

WW3由一頂綠帽引起

跟住咪做左第3者
反引發左既有事實

點止咁少…

令支那發難，向世界放毒，之後中美冷戰…

諗到第日啲小朋友係history堂問我「Missy咩叫戴綠帽呀？」就覺得好鬼好笑

佳仔無端白事變左港史歷史重大人物

如果會變ww3，將來啲人讀世界史。讀到香港一定會笑出聲，一頂綠帽咁撚勁

心情唔好 唔去著